[PS4] Monster Hunter World [91] 終於有攻擊珠

頭香

咁樣quote落去，遲下po頭係咪要撳顯示更多先show到

樓上係on9仔

咁多人既

有無人一齊刷鋼龍寶玉

一開始引落石跟住三個解佢老母啦

好難a

LM

仲鬥技緊？

差少少咋！加油啊

引佢去落石先

打咩牙

我終於出到攻擊石

我番黎啦

有冇歷古

4HDMMxP7bfHG

在深淵之底呼喚你
歷戰屍套+慘瓜

我

感覺自己玩弓廢到嚇親人

我都想鬥技全a

但冇人打低星個堆

要用個耐震先
俾人cut 超解cut死

太急 sorry

無人同你打搵我

09

a都係得一個狩獵王既

3格鋼龍

得唔得？

-1

Lv4弱特

星期六日特別多人入黎三猫

係lv5

無狩獵王既

屌你 又出超心 我都要攻擊啊

好似係打其他嫁喎

玩擊龍槍個啲係出擊龍王嫁麻？

100%會心

有冇巴打可以開麒麟任俾我執毛

擊龍王 係 但都係無 b反而有

成班200HR係度笑人

係咪我張圖太低清

點搞啊

龍王a 炎王b lv3
再多兩個洞任插

你都可以炎王a加痛擊
頭轉其他

又有個痴線佬

200hr大撚晒咩
可恥

佢打屍套用火場怪力果招 cls

打得咁快

兩格滅盡有無人打 4HDMMxP7bfHG

Mario 大劍

同晏就比好似順左好多

又出攻擊珠

屌你

快啲出埋龍脈石比我

有冇5子？

A bbbb 唔好再用bug啦

屌你 同我套角龍雙一樣咁制

你e套理論上仲有個兩格洞嫁wo

痴撚線,第1次見人咁玩

記錯

禾求其砌

有冇團缺人

Sor 7左

豆帝你套野耳塞6

jer咩進度了

yes 2紫滅盡 come?4HDMMxP7bfHG

興趣不大

3格鋼龍岩唔岩

好，咩曲

打住先囉 可能打打下出靚任呢 -2

咩咩進度

開住波等你

仲差幾多刷到把刀

嚟緊

我依家應該整到嫁啦 都係陪你打之麻

要整多把就可能差啲蒼火雙鎚

Ok 快刷多兩場玩其他
我有好多歷juno

打雙鎚有無擊龍王

兩格嚟

屌你 岩岩先睇到

好啊

有啊應該 都有把擊龍槍嫁麻

想問係咪打活動 會易d出大細金 因爲我差騷鳥 細金

同埋打埋騷鳥就走 計唔計？

計

見充能斧即刻裝下
見到耳塞6
但個個都有炮術石
我90都黎仲未有一粒

咁我雷下你地先

跳斬大師

有其他人不如我開其他場

Mh mario

會曬左次喎

唔打住，我個fd開四格

有冇人打鬥技大會拎天上天下無雙刀

到底點樣打雙爆鱗

我想打夠50場拎盃

炎王 4紫 2貓

-2

一齊打?
74ievkRkeBTH

痴撚線充能斧

一場3粒 我齊了

仲有冇位
因為要拎擊龍幣

開左任你先招人

coming

ok, u go

我咩都未打 仲差火龍岩賊龍各一場

咁打其他野？

Juno呢

你想打咩我都打

入唔到呢個集會

Juno la等咩 好耐無試過2分鐘內啦 鴨子又棄左驚

我都係睇你頭 呢度最廢係我

我又打

你有冇打錯 其他人都入到

今日試左幾次 sosad
我入左隔黎炎王了

開左

下場禾開

冇人打我走了

有無人開始幫手開鋼龍金調查

岩岩入到去,你走咗

要求2分鐘內

你地加油

屌你 我個位呢

我讓番出黎?

thx bro

仲有無人打鬥技09 整天天

想挖

禾開三格

一次過出3粒rare8

我差唔多放棄

兩粒強走 一粒超心

加我入小隊

好慢

請問 調查團卷 點有
係咪打新大陸的白風隨機出

第三粒砲術豬

yes 打hr100任都一定有

乾左兩次4格屍套

打炎王無人放閃

我要增彈夠
唔洗三粒炮術

係咁斬緊 放唔到

鬼收得切刀咩

有無炎王3或4紫格？

11點救櫻火龍救難

冇哂人打5子

打風漂櫻花刷HR
有無人有興趣

笑4

又係不動出事

渣ga

滅盡都死

一下mk斬都出唔到 都係撚返雙刀

人用不動衣你用不動衣

屌你老母 嗚哇

封面怪最勁抽牙

3格歷戰鋼龍

屌

我ok 可以打

我仲有兩粒

220hr第一粒

一粒劍都未見過

鬥技求帶刷

係咪個個去晒睇波冇人打機

貓車大師

SOS啦

你SET左私人...定係我比你BAM左

咁都計中

屌你地渣嫁 成日比佢跳東跳西

90有三粒但完全唔岩用
其他英雄石都齊
但想要既珠就打極唔出

哇竟然屍套大金

私人都應該入到

FULL

我黎

又差一點點haha

留返啲juno聽日打

點解我執左50分鐘麒麟腳印 都開唔哂d歷古任？

想破風 有冇鋼龍

大把

唔用笛即刻收皮?

古代林鋼龍食左春藥咁

差dd 入唔到隊

唔敢貪刀啦

有冇人挑戰0貓5格屍套

岩岩有得打歷戰
想問下打歷古同歷其他龍刷珠
有咩分別 ？
歷古易啲出靚珠？

我，不過打肉塊洗乜挑戰

點解我3耐瘴都扣血?

0貓2人15分鐘？

兩火任(30hr)最多珠，歷古好多英雄石

耐瘴只係唔會變半血，唔招血係第二招技

好呀

2人我建議自己食左佢

報仇成功

我要食少少野好肚餓

叫外賣啦

禾就熄機

食我條大熱狗

屌你小隊爆人 入唔到

我發現我hr44都未有得砌上位死神裝 有冇巴打知要點

邊到睇難度1定2

小隊成員已滿

返屋企出貓探險，災禍之布要用貓搵

禾個個得50個人

出貓探險就會解鎖有得砌？

有冇人一齊重弩刷大兇豺刷錢
冇錢用

post tg做乜

佛B撚完套片手裝未

睇吓有冇人可以幫拖 定我應該留PSn

鍊金啊婆呃石
整到8lv石
但係貫通黎既

留集會no.咪得

砌黎砌去都好似圍繞攻 會心咁

所以你都係跟我果SET執啦

5子差泥魚同角龍大金

破風殺龍

少量鋼龍三格有無人打

岩岩條鋼龍訓低左 行左入去拉龍弓比人打到走唔番出黎

屍套團我地多d拉去落石應該可以再快d

唔打了？

唔知

？？？

刷無雙刀求幫

最後一場

今集d龍唔識睇佢起手動作 打歷戰炎王 滅盡龍 同風翔龍都唔太夠打

有冇教學

利申 2g 3玩家

你小隊滿人了 入唔到

2g 3都有炎王龍 鋼龍呢d架喎

50個人滿咩

岩岩整左套笛裝 係咪奇撚笛最好

Yes

等下開多場juno啦

巧

打埋呢場冇任

已經唔識打了 有冇啲起手動作描述下

應該大金

我個場活動
好似有土砂細金
有無人要
我打完鳥魚就走

我得古龍齊大細金

屌唔係大金

一早齊啦

百鳩幾條都冇

入未

用左兩個半鐘終於捉哂4隻獎杯生物

Jerry呢

Yeah打到痛擊珠

有冇連埋調查任一齊做

頭先踼左個出小隊

真係唔識講 呢D野自己feel架喎
唯有自己睇下片 睇下人點打囉

得我冇得打 點解咁多野做，好想做全職獵人

玩埋呢場休息陣

打緊?一唔一齊

圖文不符，0分

比d新仔追下啦，貢高hr典追

砌左落去換返個超會心出黎

踢左我

玩一擊收刀戰術囉

最高hr嗰個仲係到吧吧聲升緊，典跟

屌你地冇力既 仲諗住速刷 唔撚滿血

你有個六十幾hr既分身咩

被陷害

解中唒都唔訓

完了？

我就係得60幾hr

鴨子有咩做緊

4紫 屍套

-2 last一場

幾日冇執毛 少左好多三四格 聽晚先開

聽日先再打過

我仲見到個佛字頭挽緊

禾以為你走左

我岩岩食少少野麻

聽晚先開

膚jor

臭g明明自己大量場開

終於打埋100hr個任,特登set只可以自己一個人打,分別用三把玩得最多既武器打哂佢
番到黎同哂所有人傾計,有種漫長旅程終於完結既感覺

雖然我知道之後都係會繼續玩

有冇刷鬥技硬幣

麒麟執毛

3格你都想打咩

係咪好正 成個圖都係！真係睇一睇有種真爆機feel

等我5分鐘

有無集會所號碼?

留番啲50分鐘兩格juno比禾執下

有無搔鳥細金比例圖

5子差角龍大金

nMZQuJAb4um

係，不過打完白風 仆佢個街又有！
強迫症既我又要同全村人傾計

成班人淨係識我咩爹多

屌你送d道具都好呀 咩都係主角打哂

仲問我想唔想做大團長

破風？

執到個Juno 任 可以慢慢執

我覺得直頭應該整番條真ending片,或者播多次打完冥燈首歌都好,話哂都叫最後一個任

仲有人玩？

有個三場歷戰慘爪+轟炸機的四格任
+一場四格歷戰爆鎚龍

有無人打

98

我開3格打？

有冇位

only you

有1個

Comin

入黎

入左 第1個場盡量拉去落石打 快好多

我入面個名叫佛陀

-2

得

下場join ok?

我無所謂 佛陀巴唔知得唔得

我頂埋另開2個，開住先

一齊

仲有位

啲珠點出架 出黎出去都係垃圾

come

Jer仔又話星期三番 點跟

巴打有無場入

返到去都係訓唔到

橙

Btw些牙套含撚裝

一陣一眼訓就訓啦

得一粒茸好唯有咁玩

用岩賊貪佢d窿

打歷古個個都追住條龍個頭黎打
條龍一訓低又係
玩鎚一係比太刀cut 一係比弓射
有時圓圈可以一下都打唔到出黎

好快

sor 貓左一次

因為有攻大防大咋 有時我會用燈燈個套 咁就可以落耳塞救人

如果我地引多次落石可能仲快

我同佢地打歷古係追住佢地黎打

含下撚先 唔玩住了波比

唔升埋2既

我有2格 屍套 可以轉頭開

jerry有無野玩

好似無需要 d歌都係一樣效果

睇你咋 我見到19野自己玩緊

強化持續是咪無用

想打歷戰定5子大細金
歷戰我大部分龍都有

我唔用啊 因為我淨奶唔打廢事打個時救唔到 淨奶既話你成場都係咁吹笛

我無問題啊咩都玩

ok

玩下盾斧先 學下點解體

又學到野

成日都有人唔鋸我行行企企係度拍手 但係淨奶既話真係好多時間無野做 有人奶我覺得就唔應該玩得咁保守 有不動衣就係咁打就ok

歷戰爆鎚角龍蒼火櫻火風漂炸兩等等應有盡有 全部4格 -2

打歷古耳塞係咪必須 好唔想用
但又好似好好多

大金慘爪

竟然

屌我差佢

拍手都要睇另外3個夠唔夠癲

做奶媽洗乜體3，上回復3幫人食藥算啦

請問下古龍係咪捉唔到只可以殺？
宜家先知佢地唔食陷阱

有會好保命 打juno可以救人 打c套可以輸出多d時間 打炎王保命佢成日一叫完就跑步踢撚死我

ys

我係魔王 轉頭有需要 可以開屍套

有無人刷五子....

巴打 我遲左入 見唔到大金慘爪

其實唔洗嫁 不過我好鐘意著不動衣企係鋼龍d風度吹笛 好爽

你ok就開啦

盾斧有咩技必需

有鋼龍既地方就有我既出現

佛爺係咪要打歷戰正常龍

炮術3 增彈 集中 無鳥

快入

要集中係因為？

攻7

姐係笛既core係友愛 足笛名人 食菇 無了

試下諗套耳塞5體2既先
今日輸左兩場4格歷古好嬲

我係用緊太刀個三思而後行

我覺得集中可以唔洗 都係要兩下圓圈儲氣先紅樽

有無得睇下你套裝

儲紅瓶快好多

其實我用燈燈個套會有耳塞5 個套就認真要奶先用
但係同呢班癲佬玩奶都係行行企企 太勁

其實唔用耳塞會唔會差好遠 因為我都幾唔鐘意用

po錯 呢個先係
Sorry for 144p

其實都會

我冇落集中

有無唔用集中既裝睇睇
btw象清你好

無屬一定要

訓左成10粒鐘
一陣開機比你望

無人入

增彈豬點跟

重以為你棄驚

盾斧唔食會中嫁 ？

你冇牙

都半棄玩第2d驚 唔想再刷

笑4 3體力豬

點解聽日星期一都仲咁旺場

打哂hr30我就抖下

佛仔得啦 hr30都打

開左屍套2紫

小隊 大把貨

炎王3格-2

3血珠＞3會心珠

Sor手足 我戒左歷古

攻豬

hi佛爺

呢度越多攻G=講野係大聲D既

牙象

想莊 有冇爆鎚 熔岩魚 蒼火

聽日再打 長刷屍套

gf

係既 禾刀系潛水拉

7星自由任狩獵火龍點先有

你做咩成日開門刪門

象清我想睇埋你套裝

骨鎚黑角都ok

冇攻豬學人玩盾斧

你典牙 又無乜點玩

得蒼火無

都ok 未係最好想執執佢 好耐之前整

有

仲有無位?

想玩套屬攻 弓裝 等陣配下裝先

仲有無場可以莊

體力回復up關唔關笛事

我有

冇人同我玩

唔關丫 因為你食水唔會等紅色會

冇增強豬 上唔到攻7 唔敢post出黎

攪錯啊邊個咁大膽唔同你玩

咁腳真係無咩好選擇

收返埋啦

你唔入嚟

-2 等齊人先開

攻6 鈍器勁定 攻7勁

我都係訓教好了

入唔到

有巴打入到喎

屌睇唔撚明盾斧做緊乜尻 有數計既連打交都

實戰下就識

有冇歷古團?

我一開始都覺得唔g玩乜鳩

識左一招超解就識玩了

炎王3格-1

仲有位 炎王打唔打

其實黃色 紅色 同 紅紅色有咩分別 唔係得最紅先可以超解既咩

黃色入就入三個樽 紅色就入滿
紅紅就係你入左樽之餘再打到d能力滿
可以超解 即刻入樽再超解

有冇巴打有歷戰黑角任打

開住先 想入就入啦

睇完就明

差好遠架 無耳塞人地叫就聽 有就=超解機會/即刻紅盾紅劍
最重要係你有耳塞對比無耳塞d裝 一次超解傷害都只係高百幾左右
但耳塞解多你好多次

無打錯號碼 話此集會區不存在

明白

幾時開 早知我沖個涼先

新手冇人理 27x hr個個爭住含

練用gp檔左招叫咪唔使耳塞

你地孚左咁我都係收皮先

搞乜

咁易暈
2次都比佢屈

唔洗急 最緊要快
BTW 想問下回衣最強用法係點?
弓既墊步 太刀招唔知咩斬 雙刀滑步又計唔計?
有無大神可以話比小佛知

梳 我ok啦

開場 ？

弓同太刀都計

象仔有位了 快

check過 應該冇錯 點解會咁

COMING

弓都係咁咪好屈

試下雙刀滑步先

me2

食菇同快食邊個重要啲

你要真係避到野先會加攻 弓我見人用強打衣多啲

SOLO強打衣好好用

jerry玩到好似劍斧

成場無超解過

想知防性要出到幾多先可以gp擋龍吼而唔後退

片手劍

屌你地開個2人場

xxx Hr

開錯

我都想知 3?

勁到咁都應該唔洗上黎問 自己會摸索到

gp已經防性+2 紅盾再+2 試下就咁裸裝擋?

紅盾唔係+1咋咩？定今集改左

炮術珠係咪好難刷

呢條大陸仔測試左係+2

紅盾唔係+1咩

越難用既野我越想用

佛爺

刷左2 30條都無大細金

我爆鎚刷左72條得大銀

閃光彈唔夠快閃停炎王

狂禁閃架喇

有無大神有雙刀配裝可以參考

真係唔講唔知，聽日搵時間去gp下啲龍吼先

3粒rare7 啲珠仲好過歷古

好似要睇埋個咆哮先知 我估紅盾加防2掛

兩粒 拎左粒去鍊

弓我覺得唔啱用係因為你好少會行到咁近 好多時條龍未出招你已經去左另一個位

屌睇唔撚明啊

唔明咩

229hr 第一次見集中珠
Hr30好波

太刀見切再搏R2就正

其實只係無限LOOP上紅盾 入樽 同超解

屌唔撚識啊仆街

頭先見你超解到WOR

點解要上紅盾既其實 紅劍就好似會變到每一下都有？

超解一直都得啊 但係打唔撚中啊 同埋唔知上紅盾紅劍有咩用

你唔上紅盾點超解

上紅盾先可以直接超解
唔上 就要高解大解超解咁打

唔上都好似超解到嫁喎 唔係r2＋o就已經可以芝芝聲啦咩

上左紅盾先有得上紅劍/超解 唔上的話只可以大解

紅劍其實就唔太重要 錦上添花

r2+o入彈黎咋wo

芝芝得唔夠勁

我打埋呢場

唔彈刀

要JAJA聲

呢隻有無機係大金

不動裝正on9

哇係呢個地型打仲煩過鋼龍

yes

見你一放陷阱就瓜撚左

似

呢3隻都齊左大細

我係camp開任佛爺入唔入到的 定要出返去開

咁櫻火風漂呢

入到

都齊左

開，到 入

今次轉做粉紅戰士，唔會再死

慘爪呢 都有咁我無任了
果10場爆鎚骨鎚係2人任嚟的

我無所謂 你是但開

原來象仔就白金

有排

係咪要我地開左先

咁我都唔開住 沖個涼先

55

kkk

YEs

有無歷古?

OK 唔該晒巴打

hr平均

喂屌唔撚店 唔好打隻毒怪雞先 因為隻架兩一定會即刻飛黎我地度 呢個地型難打到爆

我帶一帶臭彈

打五子刷大細刷左3日
我而家只係差騷鳥大，係咪應該開D騷鳥黎打就夠

差d雙殺，見到呀jer都得返1血

繼續刷5子 打完臭雞就QUIT任

我碌撚左去個炸彈到

我係唔會死先既

照打5子，殺左隻雞就退任

我差角龍大火龍細同大魚

屌我比隻雞踢停食炸彈

咁繼續打哂5隻

咁都得架

我一陣射走隻雞

笑撚死我

1“07“31 慢過個條友打juno少少 應該擺上youtube都好多人睇

屬攻弓 d傷痴撚線

我返一返出去帶個廣域化

有無玩埋火龍set 下下剛射都有40 50

但我冇咁多強走燒

我一起身隻野就飛左埋黎 好耐都未試過死咁多次

我都唔撚盾斧住了

狂入唔到其他人d救難 咩事

一野射柱59傷 點番轉頭

Solo用一流

連機打死都唔用

典解啊 自從玩左屬傷就無再撚耐回了

你要同美國人鬥快入場了...

那有強走

充能斧超解通常用咩combo起手好
用三角+盾突+超解好難就位

我無用 強走唔係體術咋咩

玩屬攻就唔洗耐回？

不動裝，客製回血，屍套效果
再加長槍r2三角圓圓
個化學作用會係點？

屬攻流 solo先玩到
連機冇耐回 唔飲強走 體3
玩毛

屍套效果其實吹大左

我收刀較好位r2再駁

利申 新手

完全入唔到 有無歷古場有位

你反應有啲慢

研究下有咩 連機弓裝 神先

睇左呢條片，睇嚟GP+紅盾都係會超大後退

要加左防性1先會變大後退

有冇人打歷古
有2場4格 其他3格

唔該晒巴打 刷埋大雞了

Juno會唔會好d

Feel 到今日改難左
D 怪個gps 準左好多

因為耐回都係想快d有得再用滑步 但係我就轉左玩r2剛射多 d耐力仲耐先用哂 不過dps應該滑步流高少少既

得體3

大家點睇
小弟新手寧願打慢啲插左3粒體力珠

無雙刀
爆鱗b
鋼龍b
炎王手a
麒麟b
死神b
耳塞3

體力珠*3 匠珠*1 攻擊珠*4 無擊珠*1 痛擊珠*1

耳塞5 匠5 攻擊4 弱特3 體力增強3 屬性耐性1 無屬強化1

打多場沖涼

點解你仲唔開6營

6號營呢

juno加客回會好啲 起碼叫有啲攻 回復量都唔錯
屍套要回得多一定要用埋回復量up果啲珠
但咁樣真係變左純粹一個盾 無咩意思

唔知巨鋒係邊

玩雙刀就係要allin攻擊
Btw屬耐有咩用

想打你

真

套屬攻弓裝 比我e家高1成傷左右

但要啪強走加耐回慢

超速刷先用算

開地圖睇

太刀果把天上天下無雙刀
其實冇咩用 但我腰要3個位黎插攻擊珠黎堆到4

燃燒生命既男人

meme

code please

用條命放陷阱

佛係咪沖涼 咁我去起返個6號營先

試下減走一 耐回 玩得順唔順先

開唔開party?

我應該休息了 沐浴更衣

係一場賭搏

得 不過我唔太講野 夜深

個畫面好精彩 彈到九尺遠 你既犧牲係值得

又死

火屬弓係蠻顎定火龍

為團隊而犧牲你識咩

重弩連線慘過食屎 隻野又亂郁

Ching 始終都入唔到

挖左兩粒寶玉 痴線
我地等佢飛出左風先暈好似好d 成日跌落d風到

我屌 原來巨蜂唔撚係蜜蜂嚟

sorry 夜晚唔入party
Y33

一開始等條龍坐定放大爆G

清晰波

我沖涼先 返黎睇下眼訓未

出咗風眼 先閃

仲有無場

有位

有無人一齊打鬥技大會？

刷5子都出咗粒痛擊珠

開左??

唔知點解打完 話集會區不存在

而家-1 齊人先開

歷古鋼龍-1

6sh3ttNWKW3w

冇人打 我地3個打？

我都入黎打

達子已訓 ？

點解你地仲可以未訓

屌 郁都郁唔到 直接死
Sorry

唔記得講0貓

我唔刷啦 多謝哂巴打既場

仲有無場

利申：打手Buff笛

好啦

我仲可刷多幾場

我入左鋼龍場

我地3個打

點解鬥技場無岩賊龍打？

被連技，sorry

SOR我回唔切

入黎都無3分鐘

我有3格司徒 打唔打

可以呀 下鋪比你接

歌了玩唔玩

我想有充足睡眠 但我已經係床2個鐘

打唔打下野

我呢排都1點訓 9點醒 好健康

失眠？

我可以啊

Cum 我試含撚

但係無人喎

象清果D打唔打

btw 超回復力要唔要好

達子岩岩又唔應我

come on baby

我無場了 多謝手足carry

睇下象清玩唔玩 一陣7點鐘又要起身 都唔知訓唔訓下好

幾時

返學?

個幾鐘咪鬼瞓啦

我都last場啦

係啊 太耐無返

前日已經無訓 唉好想死

學業要緊

last

歷戰屍套龍三格 7場

7Fsk7EciYNei

我地三個黎玩得唔得

歡迎

但個幾鐘 好尷尬

我出左街買野食

聽朝走堂返hall訓

一陣上車訓陣算 依家訓左可能唔願起身 你打唔打c兔

我為左MON HUN都走左好多堂

咁仲衰 起身無機打點得

象清番到黎一唔一齊鬥技？差幾個銀仔先合到裝

走左成個月衝280hr 諗起都覺得自己痴撚線

入了

場主咩事...

總要有日返架啦 應該就midterm

下我岩岩入左。。。shit

你唔好咁痴線啦....

當年走到gpa得2.幾

我讀個科無midterm

咁final先返學啦

含撚好玩

咁高

係呢 攪到我又想含

升鳩你

不過好貴

kelvin巴 睇黎得返我地2個 無人打了

客製強化枝笛係咪多9魚

其實有無juno打下

我無客裝 要多粒珠位都無咩用

我好似有

成一個星期都未見過你地訓教
人體實驗 ？

瞓左點打機呀

sleep

有無人carry 冥燈 卡左係到

點解達子唔加防大？同埋你吹完可以即刻禁多次r2再吹同一段buff

係架咩

係啊 防大一野加100防 點打都唔痛

下鋪唔會比任何人死

is

for

good

我補血回復量夠嗎

有時係慢左少少

些牙含撚裝ok?

我收皮

下你咩武？
你企佢後腳基本上佢係移動靶黎

我都唔玩喇
冇哂人

黑角大金 難分真與假

屠殺左150條完了都唔出大金比我
真係要殺佢全家

好難用

邊隻

完了 隻死臭g

眩鳥吧如無意外

睇漏咗 原來七場之後仲有4場三格屍套打 打唔打埋？

你一次過儲哂d唔同既歌先 我個combo係 防攻血 佢一吹血個buff個時可以禁r2重唱 咁就可以有防攻既特大 唔洗係咁吹係咁吹 同埋回血永遠prioritize係吹笛之上

冰爆雙刀

散彈珠有冇得鍊?

點解一次過儲曬防攻血

99次

防咪係 3角 3角o 3角o 3角既
攻係 3角 o 3角o 3角丫麻
咁你吹完防就已經可以唔洗再吹攻第1個3角 直接吹o 3角o 3角已經吹到攻出黎
之後吹埋血 禁r2
係佢唱哂d歌之前可以即刻禁r2重唱

你一見到d歌變哂做紫色個下

禁r2

識玩了 thx

原來可以唔洗唱完又唱

教多你樣野 禁完第一下攻擊再禁第2下攻擊既時侯 向你隻人既後方向禁第2下攻擊可以cut佢d action 吹得快好多

我都想玩 差個公會頭

其實弓真係大力過太刀雙刀好撚多 打隻c套每秒100傷咁 雙刀真係難d做到

我用耳塞頭渣喎

我都係雙刀咋
我用既裝係
蒼火頭 火龍身 滅盡手 蒼火腰腳 全b
强爆
但打冥燈最煩係唔夠氣 佢一跑勁遠追佢都唔夠氣放鬼人
基本上你真係企佢後腳 唔好貪刀亂開鬼人慢慢打就ok喇
你注意下佢發嬲個陣後腳再企後半十步左右 如果唔係會爆死

呢個唔吸收住了

我用架兩頭咋喎

ok 呢個我摸左好耐先領略到

今集最強

用配裝網砌到 有個精靈加護2

其實都無咩機會食招

又強弓心眼

你岩岩暈左

技術性調整

超解順便解你暈

其實要D咩技

盡力補了

廣域 食菇 快吃 滿足 （耳塞

暈咗

仲可以開多四場

我停一停 有啲肚痛

OK

我想含撚

gay

極仆街唔比日本仔掘野

條架仔有寶玉

我打多場要走了

今晚返屋企定返hall

屋企掛。。。不過都要10點左右訓

扮咩 4點又見到你

達巴完場打唔打鬥技？差幾粒硬幣

點睇硬幣個鎚
諗緊 眼罩 角龍甲b 冥燈手b 滅盡腰b 角龍腳b咁砌

我訓啦 等陣有啲野做

達仔真係飲得少水 我平時含撚差唔多場場食回復一百次隊友

慳得就慳

佢撲前就走，有機會出大招㩒地大爆
除左依下都無咩機會貓車

究竟場場咁食法點先可以收支平衡

隻野開左mode先會地陷大爆炸 平時唔會 但開左mode就全身肉質都勁淋好好打

有無人鬥技carry 差一粒擊龍 兩粒狩獵

大約每場食20支大水加10粒青菇 再加2粒毒 爆炸 麻痺 鬼爆炸 怪力種子 硬化種子 未時無啲手尾去執野都真係會玩窮 但係認真含就真係無輸過

爆炸同鬼爆可以共存？

一個係鬼人 一個係強走

唔係好明狩獵笛操作
點睇幾時d buff完要再吹

鬼爆好似係強走黎 爆炸就係鬼人藥

四格鋼龍四場 有冇人打？

佢右邊有個表 綠色係普通buff 紫色係強化buff 例如首歌係攻大（綠色） 再吹就變攻特大（紫色）
如果個buff無左就變到白色 要由綠再變紫再吹一次
攻buff好似短過防buff少少 血buff就長啲好似有4分鐘

你地係咁早起身定未瞓過

鳥巴打唔打鬥技? 差粒擊龍王

打街場打到嬲
想要粒juno玉啫，一粒都冇

出門口
interview
晏啲先

訓未

琴晚手痕打場歷戰都掘尾出左

咪就係
點跟

佢而加番緊學

禾已經上緊堂

本時好少呢個鐘數起身
點知都係咁多人

岩岩上位左開始砌套熔山龍裝先
到底砌a定b好？for唔同玩法？目前砌左三件b
其實有咩分別 有啲a既技b既珠冇？
心急人上

a通常會多一招技 但少一個/無插珠位
b就通常得一招 但多一個珠位
如果a多出黎果招技無用就整b啦
同埋上到上位要開始留意下配技能

平時都未起身 但星期一要番早堂

出到第4粒攻擊 都仲未有強弓強彈
屌

有無人打鬥技呀

Ohhh thankss 姐係交叉配搭
不過未睇有咩珠 暫時好似得兩粒攻擊珠

me

巴打你粒珠打咩易出啲

我啱啱打完暝燈咋，打街場啲人個個唔帶閃光就鳩衝然後貓車，打到灰

我尋晚打HR49 麒麟入10場街場，輸足10場，跟住把鬼火自己一個帶埋隻貓去挑機，15分鐘搞點...

不嬲閪馬都solo好過街場

麒麟用眠爆可以無腦過

我呢啲小薯想要粒juno玉咋

solo 練下都好

歡迎討論
1）快食效果廣域化回隊友是咪同樣有快食效果？
2）狩獵笛既攻防大buff可否疊鬼人硬化粉塵？

青菇 再加2粒毒 爆炸 麻痺 鬼爆炸
呢D食落有咩效果

1貓 4格火龍捕獲任有無人打
7keyzwBTddTK

唔係喎 我吹左特大果陣 右上個表係白色

或者可以爆鎚捕獲 3格3貓

1) YES
2) YES

快食用唔到落隊友

用到, 我次次幫d隊友啪藥佢地都係瞬間補滿

種:藥丸
藥:藥G
粉塵
狩獵笛
料理
貓的短期催眠術
防具/裝飾品效果
火事場力(貓飯/技能)
操蟲精華

縱行疊加, 橫行取最大值

鬥技打極都打唔到a rank

點解我冇

技能全部疊加, 但攻防DOWN 效果會否覆蓋攻防UP , 有待驗證

你係咪1個人打

巴打唔好意思問個on9問題，請問juno玉係咪一定要爆頭/斷尾 先會出，定係大啲機會出？

象清打唔打鬥技 我差粒擊龍呀

任務獎勵都會出

好想join

有冇人鍾意用冥燈太刀/冥燈系武器?
2格3洞硃好好用

謝謝解答

太低攻

用緊枝笛, D buff一流 加兩個大窿, 不過唔求輸出先用佢

銃槍有剛刃都可以用，其他不了

係
雙打拎a 都無成功感

連搔鳥都打唔到a

太刀入佢兩個超心珠彌唔彌補到 ?

你要keep到長期80或更高會心
超心先有成效

刷齊豬了
開始有啲空虛

104rank 都係得一粒超心, 仲好漫長

加油

想問下枝笛吹嗰2招攻防小會唔會疊加？定係2種方法吹同一招？

其實增彈珠係咪係1.06版被刪除了？

都有既弱點特效3+渾身3+挑戰2

大量3紫 沖HR 有冇人打? 有我先開

歷古？

炎王屍套JUNO

屍套同juno

LM一陣鋼龍屍套歷古

可唔可以同我打個擊龍比我合套含撚裝先 整完做你地奶媽

好 預我一位

我走左去玩刺客

你兩個一齊打咪得

打哂D三格佢

-2 仲有冇人打?

你一個人打2個人血點A

快食係自己有 除非你幫補個個都有快食先有

無人 咁我夜D再上過黎問

有冇人有拔刀珠可以貼上黎睇睇
超心珠都出左2粒 拔刀珠1粒都未見過

得29hr ok?

出處 :

我打

即係無人打到?

Psn搵你都唔理我

有無code入

我而家開 等等

打哂屍套先再打其他

入左

見到即刻覆POST

我個LIST唔見有人 你LOAD緊?

我慢慢磨算

黎緊
秋字頭

幫緊FD打野

差你 就齊人

好想玩墊步弓呀 屌你老母

好想打黑狼鳥

sor 貓左

有冇痴線佬白金左

好似有 前幾日好似見到有人話齊大細金

拔刀珠無用

拔刀珠真係無用,我角龍弓都唔落佢

打多場 食個飯先
半個鐘後睇下重有無位入

OK 3個照去都得

食貓飯仲唔夠咩？

炎王龍好難打呀

白金遲下會唔會好似美國咁有點數換, 如果唔係打黎真係冇咩意思

其實唔太難, 體力珠X3 , 隻炎王就爆大技就住打, 唔使打咁密, 準備閃光

Sorry唔小心禁錯箭雨

不嬲白金都係為成就感

兩下都係亂舞緊 無得走

美欺巴係咪打鬥技？
返到喇

係呀係呀重差粒狩獵王
7eGrxpdhNkyt

轉打炎王呀喂

頭先打緊5子 宜家嚟

有無人因為瘋狂打MHW 打到個人傻下傻下無精神?

次次出芒亨都玩到手停口停咁滯,好累

休息下啦巴打

回來了

COME COME

玩左220個鐘,hr113, 仲未出到自己用開果d 既英雄石

玩雙刀, 笛, 輕弩

出劍,槍,柄,斧

HR125 total 21粒英雄石 主弓 有7粒

屌 掛住練見切斬拎唔到a

一粒都無

重未有

試下打其他？
呢個會出擊龍㗎咩

擊龍齊左 差狩獵王

咁我頭先出咗好撚多

得3格
無擊,攻擊二選一

求投票
本身攻擊lv3,大劍

攻擊可唔可以7?
唔得我就投無擊

覺得自己好屎 靠FD爆上位主線 爆完得HR 16
叫FD幫我刷多左幾隻滅盡同爆鱗龍 但中途又成日貓 又無輸出咁
依家把滅盡大劍差1級滿
套混裝已經成熟期 差1件齊 差埋D惡搞珠就應該最TOP
依家返兜拎上位裝去解返d任好本末倒置

梗係攻擊啦

有得加會心

......爆完機得16hr......
你都係同fd打好喇 野團唔啱你

出左啦

攻4加無擊啦

完？

打多d solo
唔係嘅話你打歷戰個陣係咁貓都似

無擊

我有d歷古你打唔打

我覺得你每條龍重新再自己打過好啲

我都有 但等我一陣先 我食飯

冥燈唔需要 而且有機會打到timeout都唔死

無擊既巴打多D....不過我都係因為有會心先諗攻擊,但係今集會心15%又唔係算好多
好難選

會心15%......?
唔係25%咩?

咩都打 有冇人玩緊？

係 個fd已經告誡左我
我依家都打算自己清下任練下先
起碼盡量做到唔貓 用少幾支回G秘藥

上去野團雷下其他人都唔錯 由其D韓仔

直衝嘛
滅盡之前都起碼自己打既
係20分鐘場又用好多藥咁解

終於整完套含撚裝

我入晒攻擊珠都係得LV6,唔係得15%咩?
lv4開始+5%

4567都係加5%

係喎,唔係累積,今日先醒覺
咁仲衰,得5%

........................................................................

邊條巴打同你講攻擊係每級累積...
你LV6就係加5%會心同18攻
唔累積架

有2個獎杯係咩輕飄飄同硬綁綁 係咩黎？

捉嘢
google下 好似係雞仔 我都未去揾

攻lv4>無擊>攻Lv7

捉小精靈

大細金 刷到想嘔

朋友 你係咪調轉左......?

無知一問 攻擊珠係咪好難刷 我打左幾十歷戰先得一粒

啱啱先拎到10隻大細金個獎杯 仲有好撚多隻

優先次序

攻4加會心優先，一有攻4就插其他珠
之後仲有位先整攻7

鳥巴得既話係度叫我

幾十場咁少

有道理

鬥雷

屌 打左幾百場都未有一粒

有無巴打得閒幫我過奇撚

6hrmGe3ztDtd

自己過易d

你應該更新錯版本

打多d歷古啦

果陣有bug 冇copy 到勁後悔